起身見到施腎企喺隔離咁樣望住你會點?

落左妝？

唔通唔屌咩

嘩 女性就係用嚟屌?

望返佢囉 咩呀

條女麻麻地

雞

趕佢落街買早餐

返去搵老雞玩灌腸啦柒頭

乜咁早起身呀

畀班女兵text alarms嘈能醒左

咪能癲啦

我同拖腎講呀

施腎=Sex物先

想奶

上面嗰啲唔好再推

講中文

見到多腎就可能屌既

佢浸咸水浸到傻左

我會即刻啜佢..

梗係徐件褸比佢保護佢la…

柒到1

冇波

真係好普通

J過呢個

想知perk唔perky
如果perky small仲正

perky有咩正 比起波我都係情願奶佢腋下

好撚重口味下

拿拿聲跪低舔下大髀先啦..

睇你唔出...

只想安靜地欣賞佢既body 🚬

wa勁想砸住佢係咁un

屌死佢

咁能咸濕

唔係可以點

想食佢啲咸汗同頭油

冇啜過好難解釋你知

唔知點解啲女喺其他人fancam出現感覺特別正
好似喺施腎fancam見到小姐姐會特別大力J小姐姐, 反之亦然

小姐姐都J咁能痴線?

有朋友試過 但佢係第一次所以用左0.5秒就收口

係咪話要加錢?
沖涼嗰陣扮friend傾下計就做乜都得架喇傻豬

佢天生用黎被人J

唔j小姐姐先痴線

樓上兩個落地獄..🙏

鬼叫佢個冇毛逼咁緊?

佛清有無認證視頻傳過黎睇睇 如果真係無毛我今晚即J..

朋友國語崔世安lvl